戒護髮素對斷/掉髮有用?

好後悔電染頭髮
頭髮本來已經好細好幼好易斷 濕左水就打晒KICK
所以一直以黎都有用護髮素搽個尾再用手慢慢左右兩邊扯開D頭髮
琴晚睇度有人話唔用護髮素兩星期 頭髮硬左D
但係如果唔用護髮素點梳開佢?肯定一扯就扯斷好多頭髮 點搞呀